Hei
Dette er "Nubs<3" bitbucket, siden det er bare et fåtall av de på gruppen som koder så kan vi jo kode sammen, eller alene, eller søke hjelp. Du bestemmer.
Det er Lars Martin Torgersen (AKA Hanesor) som er admin, så spør om det er noe. Jeg er ikke så god i Bitbucket enda så om dere lærer meg noe er det possitivt